深夜噩耗,騰訊ADR跌近5%

有冇人知聽日會點?

我就訓唔著了

買左熊過夜個喲應該笑到訓唔著

美國科技股都跌唔小

就係跌佢

沈大師一早話左QQ係泡沫啦 係你地有錢賺果時唔信姐

冇買qq，但驚比佢撚埋一份

400 -11.6

科技股爆破

399.8

召喚老貓入貨加多棍

股王都有死亡的一日

開始入貨